港女粗口鬧放狗工人: 返去菲律賓 影片國際瘋傳

港女再度名揚海外，今次以粗口狠罵放狗菲傭，著對方返菲律賓，片段在國際間瘋傳。

今次是繼婆婆涉嫌打工人後，不足一個月再引起外傭及國際關注香港女傭待遇事件。據悉，事件發生於將軍澳狗公園。片中的一名疑似香港女子，一直情緒激動向另一名不認識的女傭喝斥，要求女傭打給其僱主，質疑女傭所帶的兩隻狗不停吠，每次來到狗公園三、四小時呔個不停，斥責女傭一直置諸不理。

女傭開初也情緒激動，叫該女子不要再手指指，但女子未有理會，一直重覆要求女傭打給其僱主。

女傭反駁自己有控制狗隻，但疑似香港女子再斥女傭，一個人帶着兩隻狗，又要帶着在嬰兒車上的嬰兒，要求女傭僱主立即到場，解決事件。

其後女傭開始冷靜，致電其僱主時，該疑似港女卻未有停止喝罵，繼續要求打給其僱主，女傭回應道「等緊對方聽電話」。女傭在電話中向僱主解釋在公園發生爭執，對方希望僱主到場，亦曾勸對方可以報警等，通話完結後，女傭指僱主正在上班不能到場，但託女傭將電話號碼交給疑似港女。

疑似港女怒火中燒，說出粗言指「you should shut your fxxk up, you just a helper, okay?（你XX收聲，你只係個工人，明未？）」，又指女傭態度惡劣「Your attitude should not be a helper（你咁嘅態度唔應該做工人）」，如果自己是僱主一定不會聘請，又聲言女傭每一次到場都讓狗隻亂吠，港女的狗隻亦曾被女傭的狗隻咬傷，但女傭反駁其狗沒有咬過。

港女的一名男伴其後走近查問發生何事，港女再發火指「離晒譜，佢隻死人狗係度日日吠」。片段尾段，女傭只一直回答「Thank You（多謝）」，但港女卻叫她不要留在香港，「Go back to Philippines（返去菲律賓）」，並連續指罵「Bad atittude！Bad atittude！Bad atittude！（態度差！態度差！態度差！）」，「我打電話去鬧佢個boss，離晒大譜！」。據悉，該女子手部流血，疑被自己的狗隻弄傷。

有片

無格片

港女係咁上下